睇到呢D後生仔 根本唔需要再考慮

大家要小心柒婆慣左口講一套 做另一套
尋晚太子旺角冇直接衝去拉人
甚至有個差婆DJ扮溫柔
極有可能係扮斯文
忍你一兩日 之後再拉再打 比之前更甘
10月4日就區選報名
希望到時在抗爭攬炒之外(我認為絕不能停) 可以有認真討論
五大訴求入面 其實冇包括到我地嘅焦點
到底我地個焦點係要針對:
1. 中央
2. 中聯辦
3. 黑警
如果區議非建議嬴 可以令市民得到D乜 我覺得到時有必要講下大勝

我年紀都唔細 但我好尊敬呢D後生仔
為左你地 為左9條人命 幾隻眼 無數作出不同程度犧牲嘅人
五大訴求
缺一不可

其實winter on fire已經一步一步在香港重覆緊
係完全一模一樣
大家做定心理準備
香港人加油

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

pish

pust